[慶祝420] diy 牛油果麻油

鬧人道友嘅巴打，可以睇下呢條台灣律師youtuber拍嘅片，雖然係拍得一般，但都可以聽下佢地點講

支持大麻嘅巴打，唔好人身攻擊其他人，要用理據同論點對駁，咁先可以令大家明白大麻唔係毒品

你喜啦

lm等睇你煮咩食

Lm G持

420

有冇諗過整蛋糕

支持

[member]真空咗之後慢煮幾度，幾多個鐘？［/member]

應該唔會
不過我諗住整其他甜品
仲揀緊食譜

整cupcake請小朋友食

唔可以咁仆街
大麻係應該要21歲後先可以食，如果唔係會影響腦部發育

俾負評嘅巴打，不如一齊討論下呀好無呀

女麻女未 L M

有冇英國巴絲4月20會去Hyde park ?

原本想去
但euston station 個幾日唔撚開
搞到無得落去要留係屋企
不過唔緊要，同啲朋友一齊都開心嘅

我都唔食肉的

Happy 420

如果無得慢煮又唔想有味可以點搞？
平時好少整油 每次整都一次過用曬佢覺得好麻煩
想整定一支煮野食

420去左hyde park